=== Subject: English ===
Q1: What is the synonym of "Happy"?
A. Sad
B. Joyful
C. Angry
D. Tired
Answer: B

Q2: Choose the correct sentence.
A. She don't like tea.
B. She doesn't likes tea.
C. She doesn't like tea.
D. She not like tea.
Answer: C

Q3: What is the antonym of "Strong"?
A. Mighty
B. Bold
C. Weak
D. Powerful
Answer: C

Q4: Pick the correct spelling.
A. Accomodate
B. Acommodate
C. Accommodate
D. Accomadate
Answer: C

Q5: What part of speech is the word "quickly"?
A. Adjective
B. Noun
C. Verb
D. Adverb
Answer: D

Q6: "He is taller ____ his brother." Choose the correct preposition.
A. than
B. then
C. to
D. by
Answer: A

Q7: Identify the verb in the sentence: "She runs daily."
A. She
B. Runs
C. Daily
D. None
Answer: B

Q8: What is the plural of "mouse"?
A. Mice
B. Mouses
C. Mouse
D. Mices
Answer: A

Q9: Fill in the blank: "The sun ____ in the east."
A. rise
B. rose
C. rises
D. rising
Answer: C

Q10: What is the opposite of "Generous"?
A. Kind
B. Greedy
C. Honest
D. Brave
Answer: B

Q11: Which is a compound sentence?
A. He ate and left.
B. He eats.
C. He was hungry, so he ate.
D. Eating is fun.
Answer: C

Q12: Which word is an adjective?
A. Run
B. Quickly
C. Happy
D. Jump
Answer: C

Q13: "To kill two birds with one stone" is an example of:
A. Simile
B. Proverb
C. Metaphor
D. Idiom
Answer: D

Q14: What is a synonym for "Begin"?
A. Start
B. Stop
C. Pause
D. End
Answer: A

Q15: Which is a question tag? "She is coming, ___?"
A. didn’t she
B. isn’t she
C. doesn’t she
D. won’t she
Answer: B

Q16: Which is correct?
A. He go to school.
B. He goes to school.
C. He going to school.
D. He gone to school.
Answer: B

Q17: Which one is a preposition?
A. Quickly
B. On
C. Eat
D. Brave
Answer: B

Q18: Identify the subject: "The cat slept on the mat."
A. Cat
B. The
C. Slept
D. On the mat
Answer: A

Q19: Pick the correct pronoun: "Sara and ___ went shopping."
A. me
B. mine
C. I
D. myself
Answer: C

Q20: What is the superlative form of "good"?
A. Goodest
B. Better
C. Best
D. Well
Answer: C

=== Subject: Math ===
Q1: What is 12 + 8?
A. 20
B. 18
C. 21
D. 22
Answer: A

Q2: What is 9 x 6?
A. 56
B. 54
C. 49
D. 63
Answer: B

Q3: Solve: 81 ÷ 9
A. 7
B. 8
C. 9
D. 10
Answer: C

Q4: What is 3²?
A. 6
B. 9
C. 8
D. 12
Answer: B

Q5: Which is an even number?
A. 11
B. 13
C. 16
D. 25
Answer: C

Q6: What is the value of π (approx)?
A. 3.14
B. 2.14
C. 4.13
D. 1.31
Answer: A

Q7: What is 25% of 200?
A. 25
B. 50
C. 75
D. 100
Answer: B

Q8: What is 0.5 as a fraction?
A. 1/4
B. 1/2
C. 1/5
D. 2/5
Answer: B

Q9: What is the perimeter of a square with side 5?
A. 10
B. 15
C. 20
D. 25
Answer: C

Q10: What is 100 - 37?
A. 63
B. 64
C. 67
D. 73
Answer: A

Q11: Which shape has 3 sides?
A. Square
B. Triangle
C. Pentagon
D. Hexagon
Answer: B

Q12: Solve: 4 + (3 × 2)
A. 10
B. 12
C. 7
D. 14
Answer: A

Q13: Area of a rectangle (l=10, w=5)?
A. 15
B. 50
C. 40
D. 20
Answer: B

Q14: What is the square root of 49?
A. 5
B. 6
C. 7
D. 8
Answer: C

Q15: What is 3/4 + 1/4?
A. 1/2
B. 3/4
C. 1
D. 1.5
Answer: C

Q16: 2³ equals?
A. 6
B. 8
C. 9
D. 7
Answer: B

Q17: Which number is prime?
A. 4
B. 6
C. 9
D. 7
Answer: D

Q18: Which is a multiple of 9?
A. 20
B. 27
C. 35
D. 26
Answer: B

Q19: What comes next: 2, 4, 6, ___?
A. 7
B. 8
C. 9
D. 10
Answer: B

Q20: How many degrees in a right angle?
A. 45
B. 90
C. 60
D. 180
Answer: B

=== Subject: Biology ===
Q1: What is the basic unit of life?
A. Atom
B. Cell
C. Molecule
D. Tissue
Answer: B

Q2: Which organ pumps blood throughout the body?
A. Brain
B. Kidney
C. Liver
D. Heart
Answer: D

Q3: What gas do plants use during photosynthesis?
A. Oxygen
B. Nitrogen
C. Carbon Dioxide
D. Hydrogen
Answer: C

Q4: What is the powerhouse of the cell?
A. Ribosome
B. Nucleus
C. Mitochondria
D. Golgi Apparatus
Answer: C

Q5: Which part of the plant conducts photosynthesis?
A. Root
B. Stem
C. Leaf
D. Flower
Answer: C

Q6: What is the function of red blood cells?
A. Fight infection
B. Carry oxygen
C. Digest food
D. Remove waste
Answer: B

Q7: DNA stands for:
A. Deoxyribonucleic Acid
B. Dinucleic Acid
C. Dexoribonucleic Atom
D. Dual Nucleic Acid
Answer: A

Q8: What type of organism makes its own food?
A. Consumer
B. Decomposer
C. Producer
D. Parasite
Answer: C

Q9: Which organ helps in filtering blood?
A. Heart
B. Kidney
C. Liver
D. Lung
Answer: B

Q10: What is the largest organ in the human body?
A. Heart
B. Liver
C. Skin
D. Brain
Answer: C

Q11: Which vitamin is produced when skin is exposed to sunlight?
A. Vitamin A
B. Vitamin B
C. Vitamin C
D. Vitamin D
Answer: D

Q12: What do white blood cells do?
A. Carry nutrients
B. Carry oxygen
C. Fight infection
D. Produce energy
Answer: C

Q13: What is the scientific name for humans?
A. Homo erectus
B. Homo sapiens
C. Homo habilis
D. Homo sapien
Answer: B

Q14: Which system controls body functions using hormones?
A. Nervous system
B. Circulatory system
C. Endocrine system
D. Digestive system
Answer: C

Q15: What is the function of the lungs?
A. Pump blood
B. Exchange gases
C. Filter blood
D. Digest food
Answer: B

Q16: What is the liquid part of blood called?
A. Plasma
B. Platelet
C. Hemoglobin
D. Lymph
Answer: A

Q17: Which macromolecule carries genetic information?
A. Carbohydrate
B. Protein
C. DNA
D. Lipid
Answer: C

Q18: What type of joint is found in the shoulder?
A. Hinge joint
B. Ball and socket joint
C. Pivot joint
D. Fixed joint
Answer: B

Q19: Which part of the brain controls balance?
A. Cerebrum
B. Cerebellum
C. Brain stem
D. Thalamus
Answer: B

Q20: What is the smallest bone in the human body?
A. Femur
B. Stapes
C. Tibia
D. Ulna
Answer: B

=== Subject: Advanced Math ===
Q1: What is the derivative of x^2?
A. 2x
B. x
C. x^2
D. 1
Answer: A

Q2: Solve: (x + 3)(x - 2) = 0
A. x = 3 and -2
B. x = -3 and 2
C. x = -3 and -2
D. x = -3 and 2
Answer: B

Q3: What is the value of sin(90°)?
A. 0
B. 1
C. -1
D. 0.5
Answer: B

Q4: Solve: x² = 49
A. x = 7
B. x = ±7
C. x = -7
D. x = 0
Answer: B

Q5: Which of the following is a quadratic equation?
A. x + 2 = 0
B. x² + 3x + 2 = 0
C. 3x - 4 = 0
D. x³ = 0
Answer: B

Q6: What is the slope of the line y = 3x + 2?
A. 2
B. 3
C. 1
D. -3
Answer: B

Q7: Simplify: (2x)(3x)
A. 5x
B. 6x²
C. 6x
D. 2x + 3x
Answer: B

Q8: What is the solution of log(100) base 10?
A. 1
B. 2
C. 10
D. 100
Answer: B

Q9: Solve: 2x + 5 = 15
A. 10
B. 5
C. 2
D. 8
Answer: B

Q10: If f(x) = x², what is f(3)?
A. 6
B. 9
C. 3
D. 1
Answer: B

Q11: What is the area under the curve y = x from 0 to 2?
A. 2
B. 4
C. 1
D. 2
Answer: A

Q12: What is the domain of f(x) = 1/x?
A. All real numbers
B. x ≠ 0
C. x > 0
D. x < 0
Answer: B

Q13: Factor: x² - 9
A. (x - 3)²
B. (x + 3)(x - 3)
C. (x - 9)
D. (x + 9)(x - 1)
Answer: B

Q14: What is the sum of angles in a triangle?
A. 90°
B. 180°
C. 270°
D. 360°
Answer: B

Q15: Convert 0.75 to a fraction.
A. 3/4
B. 1/2
C. 1/3
D. 4/5
Answer: A

Q16: What is 5 factorial (5!)?
A. 120
B. 24
C. 60
D. 100
Answer: A

Q17: Find the next term: 2, 4, 8, 16, ___
A. 18
B. 20
C. 32
D. 24
Answer: C

Q18: What is the value of tan(45°)?
A. 1
B. 0
C. ∞
D. √3
Answer: A

Q19: What is 2^5?
A. 8
B. 10
C. 16
D. 32
Answer: D

Q20: What is the solution of |x| = 4?
A. x = -4
B. x = 4
C. x = ±4
D. x = 0
Answer: C
